Описание: в комплексе "Мендлеева", при обыске очередной комнаты на предмет полезных вещей для выживания,
состоялся интересный диалог между агентом P3 и ХРАЗом
Ответ обвернуть в heart{ОТВЕТ}, только маленькие буквы.

Решение: Дана звуковая дорожка. В ней общаются агент P3 (майор Нечаев) и ХРАЗ. Общение происходит в комплексе "Менделеев".
Если вспомнить школьную программу, химия, то Аргентум - эт серебро (в таблице Менделеева). Каждый элемент таблицы Мендлеева имеет порядковый номер.
Требуется преобразовать все отряды в звук. дорожке в элементы таблицы (причем в том порядке, какие они в тексте, кроме Аргентум).
Данные пор. номера преобразовать в символы ASCII и получить ответ.

112 - Коперникиум
97 - Беркелиум
114 - Флеровиум
97 - Беркелиум
109 - Мейтне́рий
105 - Ду́бний
108 - Хассиум
105 - Ду́бний
116 - Ливерморий
97 - Беркелиум
114 - Флеровиум
121 - Унбиуний
95 - Амери́ций

112 97 114 97 109 105 108 105 116 97 114 121 95

Получаем ответ: paramilitary

Ответ: heart{paramilitary}